每次發夢 連登只有一個用途就係提供資訊 絕對唔係譴責

如題
冷氣軍師只需要講邊度有狗 邊度要人
譴責佢地 只有在場既人有資格
你地只不過係用關心佢地 戰略等等黎包裝你地既譴責

既然前線決定留 佢地就預咗會俾人拉
當留守已經係既定事實
冷氣軍師應該係諗吓點樣係呢個既定事實下完成目的（避免俾人拉）

因為留守 已經成立
所以唔好淨係講 早啲走咪無事 等等風涼說話

星期一（5/8）罷工

光復香港 時代革命

5大訴求 缺一不可

香港警察 知法犯法

香港警察 狗屎垃圾

人地拎自已前途企上前線
你可以唔支持/唔理解佢地既做法
但唔該俾番D尊重 語氣唔該溫和少少
除左佢地老豆老母無人有資格鬧佢地

大家咪俾D低級打手帶風向 口臭撚見一個BLOCK一個就得

香港警察 吞槍自殺

其實真正收風一定係上TG 連登十幾個POST點追?

何狗 食屎

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water

多謝前線

唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

8月5日 全港大罷工
光復香港 時代革命

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

永遠連登叫人走都係冇人聽

Push

其他巴打講過
當你留守完 或者俾狗拉完
一睇連登 成版熱門都話 一早走咪好 傻既先留等等說話
心情絕對唔好受

咁同發完夢 返到屋企俾藍絲屋企人屌有咩分別

叫人走既冷氣軍師用下腦教人點走唔係屌人唔走，其實冷氣軍師除左屌人之外可唔可以比啲實用資料，邊到有狗，推進到邊到，邊個位係可以做撤離點，唔好剩係識屌人唔該，實時地圖，警方分佈依啲唔識做？

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

其實都係，甚至乎佢地連tg都未必收到，係靠現場哨兵，至於連登都有啲唔喺現場嘅人要知道發生咩事嘅

我地依家係打緊淋病政府最後一條防線
班狗係佢最後一張牌 （老解係中共 唔歸佢管）
只要打贏 達成5大訴求
中間俾人拉既 告既 自然無事
所以我地最應該做既係 記住中途犧牲既每位手足
代佢地行落去 打落去 贏返佢地既人生返黎

發夢有哨兵會睇 跟住傳訊息出去

各位 前線
你地點做係由你地決定
連登只係做個俾資訊 俾建議既位
出聲屌個啲 一定唔係大部分

不割蓆 不分化

咁多位唔好再推啲淨係屌前線既post上熱門
我唔想今晚前線返黎
淨係見到有人屌佢地 而唔係歡迎
佢地係英雄黎

推

洗走曬啲屌前線既post啊

推啊

咪講到比人拉佐唔洗靠人救咁，今次單野明顯就係因為永遠唔比屌前線，太過神化前線，搞到佢哋永遠覺得冷氣軍師無用，睇都唔睇

洗走啲屌前線既post啊

但係冷氣軍師除咗識嗌走 就無其他wor

同埋屌前線okay
但你睇下出面啲post 用啲咩 傻仔 弱智 on9黎屌wor
咁侮辱既說話邊個想聽

再推

有講埋邊度有狗，你唔發覺成個氣氛係只可前線屌冷氣軍師，無人可以屌前線咩

首先 唔做分化撚
我覺得如果前線真係做錯 你屌絕對無問題
問題宜家前線食緊經驗 佢地已經進步緊
如果每次見到狗都即走 咁仲洗咩勇武
全部和理非就得啦

姐係佢地需要留守 同啲狗打過黎進步
而唔係每次出黎行下食下煙就返得屋企

大家好鍾意講 be water
咁你地記唔記得仲有句兄弟爬山啊
我地係要支持啊！

自推